點解熱門會有cctvb既post？？！！

其實連登係咪有平行時空？
睇乜撚野cctvb 仲要開到14？

膠post都算 有時輕鬆下都唔係壞事
屌你講左抵制咁耐
點解仲可以當無事發生
仲要咁撚臭串
我就係睇唔撚過眼

金宵大廈 (實死)

自推

十連